三不館 逢星期一 20:00 直播

三不館 逢星期一 20:00 直播

抗疫政策大比併
英國佛系大危機
- 16/03/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
237K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《抗疫政策大比併 英國佛系大危機》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

12,351 watching now 20:31

14,714 watching now 20:49

以前週一節目基本上都係20K以上

16210， 21：15

16,454 watching now 21:18

18,390 watching now 21:30

美國借勢郁中共 習近平以退為進 - 23/03/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
238K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《美國借勢郁中共 習近平以退為進》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

一陣

中國人劣根性與殖民種族主義 兼論左膠是如何煉成的
- 30/03/20 「三不館」長版本
223 waiting•Scheduled for Mar 30, 2020

城寨 Singjai
240K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《中國人劣根性與殖民種族主義 兼論左膠是如何煉成的》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

講緊臭蟲論

18,563 watching now 21:27

19,103 watching 21:34